有冇人知let me love you個曲風叫咩？

我好鍾意依類，我想search多啲
有冇人都好依type？
唔識形容，有啲迷幻、又有啲性感嘅感覺 特別嗰幾下base
有冇人明白我講咩？

係呀，類似呀
有冇咩歌手多依類？係咪依個？

仲以為Justin Bieber嗰首

樓主如果鍾意迷幻風可以聽下 Lana Del Rey
佢糅合咗古代巴洛克嘅風格同埋 50 年代 60 年代美國嘅風格
呢種叫 baroque pop 或者 dream pop （因為好夢幻同埋迷幻）

推介歌：
1. Summertime Sadness (2012)
From the album Born to Die

1a. Summertime Sadness (Cedric Gervais Remix) (2013)
呢首係 #1 嘅 remix，有電音元素

2. National Anthem (2012)
From the album Born to Die

3. West Coast (2014)
From the album Ultraviolence

4. Ultraviolence (2014)
From the album Ultraviolence

5. High by the Beach (2015)
From the album Honeymoon

6. Lust for Life (feat. The Weeknd) (2017)
From the album Lust for Life

同王菲有異曲同工之妙

好多謝你地
竟然有咁多介紹